# Veit.Abra.Model.Workinginjury
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Workinginjuryrow&gt;**](Workinginjuryrow.md) | Řádky; kolekce BO Řádek pracovního úrazu [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**IndustryBranchCode** | **string** | OKEČ (CZ-NACE) [persistentní položka] | [optional] 
**BaseType** | **int?** | Základní typ [persistentní položka] | [optional] 
**InjuryPlace** | **string** | Místo úrazu [persistentní položka] | [optional] 
**InjuryOnWorkPlace** | **bool?** | Úraz na pracovišti [persistentní položka] | [optional] 
**InjuryActivity** | **string** | Činnost při úrazu [persistentní položka] | [optional] 
**WorkPositionID** | **string** | Pracovní zařazení; ID objektu Pracovní zařazení [persistentní položka] | [optional] 
**AdequateQualification** | **bool?** | Kvalifikace pro výkon práce [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfInjuryDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a hodina úrazu [persistentní položka] | [optional] 
**BeginOfShift** | **string** | Začátek směny [persistentní položka] | [optional] 
**NumberOfInjured** | **int?** | Počet zraněných [persistentní položka] | [optional] 
**TypeOfInjury** | **string** | Druh zranění [persistentní položka] | [optional] 
**Relevance** | **int?** | Druh úrazu [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByCar** | **bool?** | Způsobeno dopravním prostředkem [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByMachine** | **bool?** | Způsobeno strojem [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByStuff** | **bool?** | Způsobeno materiálem [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByFall** | **bool?** | Způsobeno pádem [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByTool** | **bool?** | Způsobeno nástrojem [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByChemicalAgents** | **bool?** | Způsobeno chem. lát. [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByFire** | **bool?** | Způsobeno ohněm [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByEngine** | **bool?** | Způsobeno hnacím strojem [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByPeopleOrAnimals** | **bool?** | Způsobeno lidmi nebo zvířaty [persistentní položka] | [optional] 
**CausedByOtherReason** | **bool?** | Způsobeno jinou příčinou [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfMalfunction** | **bool?** | Způsobeno poruchou [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfUnderestimating** | **bool?** | Způsobeno neodhadnutým nebezpečím [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfFaultOfWorkingPlace** | **bool?** | Poruchou na pracovišti [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfBadPersonalProtection** | **bool?** | Špatná osobní ochrana [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfRulesViolation** | **bool?** | Porušení prac. zásad [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfHumanFactor** | **bool?** | Lidský faktor [persistentní položka] | [optional] 
**BecauseOfOthersReason** | **bool?** | Jiným činitelem [persistentní položka] | [optional] 
**DescriptionOfConditions** | **string** | Popis okolností [persistentní položka] | [optional] 
**DescriptionOfBrokenRules** | **string** | Popis porušených předpisů [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingRelationID** | **string** | Pracovní poměr; ID objektu Pracovní poměr [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec | [optional] 
**BaseTypeAsText** | **string** | Základní typ | [optional] 
**RelevanceAsText** | **string** | Druh úrazu | [optional] 
**PERSPersonalNumber** | **string** | Os.číslo | [optional] 
**SSolveAsContravention** | **bool?** | Řešen jako přestupek [persistentní položka] | [optional] 
**SCausedByTussle** | **bool?** | Úraz zaviněný účastí ve rvačce [persistentní položka] | [optional] 
**SInvestigatedByPolice** | **bool?** | Vyšetřován policií ČR [persistentní položka] | [optional] 
**SCausedByCrimminalOffense** | **bool?** | Úraz při spáchání trest.činu [persistentní položka] | [optional] 
**SCausedByDrunkenessOrDrugs** | **bool?** | Úraz jako následek opilosti [persistentní položka] | [optional] 
**SCausedDeliberately** | **bool?** | Úraz vznikl úmyslně [persistentní položka] | [optional] 
**SInjuryReasonDetails** | **string** | Detaily vzniku úrazu [persistentní položka] | [optional] 
**SInjuryInvestigatedDetails** | **string** | Detaily vyšetřování úrazu [persistentní položka] | [optional] 
**SCausedByElectricity** | **bool?** | Způsobeno zásahem el. proudu [persistentní položka] | [optional] 
**SShiftBeginDateTime** | **DateTimeOffset?** | Počátek směny [persistentní položka] | [optional] 
**SAcceptedInjuryPrevention** | **string** | Přijatá preventivní opatření [persistentní položka] | [optional] 
**SInjuredAndWitnessProclamation** | **string** | Vyjádření zraněného a svědků [persistentní položka] | [optional] 
**SWitness1Name** | **string** | Jméno svědka 1 [persistentní položka] | [optional] 
**SWitness2Name** | **string** | Jméno svědka 2 [persistentní položka] | [optional] 
**SWitness3Name** | **string** | Jméno svědka 3 [persistentní položka] | [optional] 
**SWitness4Name** | **string** | Jméno svědka 4 [persistentní položka] | [optional] 
**SWitness5Name** | **string** | Jméno svědka 5 [persistentní položka] | [optional] 
**SSecurityAuthorityName** | **string** | Jméno pracovníka BOZP [persistentní položka] | [optional] 
**SUnionRepresentativeName** | **string** | Jméno zástupce odborů [persistentní položka] | [optional] 
**SLocalWorkInspectorate** | **string** | Oblastní inspektorát práce [persistentní položka] | [optional] 
**SHospitalizationDays** | **int?** | Počet dní hospitalizace [persistentní položka] | [optional] 
**SDateOfDeath** | **DateTimeOffset?** | Datum úmrtí [persistentní položka] | [optional] 
**SInjuryTypeCode** | **string** | Kód typu zranění [persistentní položka] | [optional] 
**SInjuredBodyPartCode** | **string** | Kód zraněné části těla [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

